Aplicación hecha para personas de edad avanzada.

Permite almacenar medicamentos, conectar con asistencia medica instantaneamente ya sea si hiciera falta en carretera o urgencias.


Una lista de todas las Farmacias de Zaragoza y marcadas en Google Maps.

Creo que no puedes pedir nada mas, y además... ¡es gratis!